陳伯一出就忍唔住啲眼淚

有冇人同我一樣？每次見到都覺得心悒⋯
每次見到佢喺示威者同警察中間都好擔心